CSL推出震驚全港功能

滿格load空氣

你鬧CSL
嗰兩個NowTV同網上爬sales仲敢死入黎

真係 一搭地鐵
係咁 load 空氣
佢認第二無人敢認第一

原因係個頻譜？

我兩部機都係咁

所以有個 no 已轉撚咗